政府唔肯搞發牌，係咪應該全面轉返「人力輪椅」

自己用手推個轆

最撚憎d 電動輪椅廢老橫衝直撞

電動輪椅都有個switch轉手動
通常係車底

有冇人講解下電動輪椅點解唔犯法

真心想學野

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

我都想知

可能怕被人告歧視